(濕疹jj)有咩可以減輕濕疹2

估唔到開到2
證明有好多受害者

之前都有巴打提及過用死海鹽改善
戒口 作息定時(兩樣都好難 )

最重要係唔好搽類固醇 上網打類固醇副作用就會搵到好多資料

有濕疹嘅人入黎講吓點

利申 食緊中藥 戒緊口

心理健康好大影響
08-10年讀AL
好大壓力
D濕疹出曬黎搞到成身一撻撻
最後尾考完D壓力唔見左
都要過多一年先退
不過D印就退唔到留左係皮膚到

我都係！dse果排好嚴重
之後好番d
但一到功課期又會出番

我女朋友呢排爆得好勁 有無咩產品可以介紹
而家睇緊中醫

我都係壓力大 後尾睇中醫好返好多呀
四五月天氣特別潮濕 大家要做好袪濕措施

中醫真係人夾人 唔好搽有類固醇嘅野喇
用死海鹽試下？

而家手㬹膝頭 個肚 腋下 頸 手指 手背 大脾都有
不過食左中藥一排都無咁紅，係乾燥同痕

有無好嘅中醫介紹
次次都睇西醫 好治標唔治本

我聽人講用莞莤水洗會用D 大家可以試下 當然要洗一排時間 要加水煮 之後要洗身 唔知得唔得
我之前有個學生都係 佢因為濕疹整到面都流曬血 不過之後佢日日擦白籃色既嘢之後好返好多 唔知咩來 不過記得大約個樣

用金銀花+白菊花+蘆薈+有機油煲水再每日fu，宜家fu左一個禮拜左右但好左好多喇已經

有機油即係咩？邊到買？

我想講嚴重嘅唔搽類固醇真係唔得
類固醇唔係唔可以用 只係唔好濫用

唔知點解宜家有啲地方淨係紅但又冇損
但又唔褪紅

前排都係搽左類固醇 因為佢痕到頂唔順
死海鹽可以係邊買 有牌子介紹嗎
另外我見ig有手工皂 對濕疹有效 諗緊試唔試 又魚腥草 又紫花草

睇你而家嚴重成點
根據程度用短期類固醇藥膏控制
之後再轉輕微藥膏，再去到有復發先需要搽
加上每日定時用潤膚cream搽全身保護皮膚
痕的話可以食止痕藥break itch scratch cycle

類固醇副作用係嚴重
不過只係口服同埋長期食先會擔心副作用
短期係無事
加上有研究證明長期用輕微類固醇藥膏控制
所需要既類固醇少過用強類固醇去控制你既復發

利申：醫科生

再利申：我以前濕疹都好嚴重，睇過唔少中醫，最後都係靠類固醇控制，而家控制得好好間唔中某d位復發先要搽一兩日

有冇巴打知道點樣退印?
而家夏天一撻撻紅色咁唔敢着短袖衫褲

［死海鹽］濕疹輕鬆斷尾

有好多人都係用皂 不過我覺得會太乾 之後嘅補濕要做多少少

濕疹巴絲入，靠天然方法改善濕疹問題

我自己就戒口，做運動

我尋日走去睇西醫，開左七日口服類固醇俾我
但係我之前就搽含量0.005類固醇搽到我岀曬事
所以佢開藥俾我，都唔敢食

btw 食supplements 其實得唔得，我食左一星期薑黃素好似幾好

你情況嚴重係會用口服類固醇控制
通常食一星期控制到就慢慢減藥再轉藥膏
短期口服類固醇副作用好少
係長期先會出現副作用
不過醫生識用劑量岩既就無事

一到夜晚會下身嚴重，起身就係面同頸痕
而加呢排就夜晚就成身啲濕疹會紅、朣、熱，但就冇話好痕，通常都係紅多
諗緊係咪要下下敷冰

好多FB Group都有手工皂，咁岩新假期宣傳緊：